星期一高開free fall

當人人以為大升就係跌嘅時候

大芋又贏

唔好

熊軍定d黎

G持

🤘🏿

牛牛聲呀

唔俾高開高走咩

要陰陽轉運

下個月先轉唔得咩

又曲線

加牛

can u hear the cowcow sing

呂布跟住買咩？

屌你個閪 推舊post

g持 , free fal

中

似